呢排生活如果

仲未餓死又養活唔到自己。

真

多謝林鄭。